王國興挺郭偉強 市民斥「收皮」

節錄

王國興挺郭偉強 市民斥「收皮」

王國興（左）聲援郭偉強（中），更以「勇士」等形容對方。

【本報訊】建制派多名候選人昨日。。。。。。。。。。。。

郭偉強被問到向陳志全施襲一事時，聲言當時只是令立會保安和陳志全「有合理距離」，又稱不能評論得太仔細，拒透露至今有否收到法庭傳票，只說：「呢個大家唔使擔心，呢個我委託咗律師嘅團隊跟進。」

麥美娟競選口號「硬淨」

上屆超區敗陣的王國興現身發言時，指立會需要如郭偉強一樣「勇士」、「鬥士」和「戰士」，大讚郭在立法會敢於與「反中亂港」議員「搏鬥」，其間有巿民途經時多次向王高喊：「你收皮啦！」

另外，。。。。。。。。。。。

日以繼夜、夜以繼日，再日以繼夜、夜以繼日......

Push